好有信心今次葡萄牙會奪冠

而且以一條困難既路去奪冠

英撚比利士呢d垃圾要靠走線，真係狗也不屌

英撚點走?

特登俾12碼比利時定射自己龍?

有信心就應該爭首名

葡萄牙冇C朗都贏到法國

阿巾停for sure

睇得出c朗好想同美斯對決

我都想睇佢地對決 但2隊都係一人球隊 你睇下迪巴尼亞幾戇鳩